有時真係覺得認真便輸了

所有關係都係
感情定友情
你太上心 人地未必都係咁諗架

非什麼大仇 為何舊知己
在最後 變不到老友

不知你又有沒有 掛念這舊友

個個人既思維都唔同

所以難免有時出現tensions 就會覺得莫名奇妙

有件事發生左 令我覺得人同人之間嘅關係真係好脆弱
乜樣都可以話無就無

或者自己 早就想通透
來年陌生的 是昨日最親的某某

好難過 已經兩個幾月

屌慘過失戀

我明啊 已經3~4年 仲要係一大班
家下已經當唔識佢地

真係
諗番覺得其實真係好小事咋嘛

佢答我： 好緊要咩

覺得自己咁緊張真係好撚柒

紅字認同
覺得自己試過唔work就算，起碼有嘗試先

同埋唔好對人咁好越好越唔識珍惜

agger

認同

男會然

係咪成長必經階段黎架？
係咪每個人一定要試過朋友係自己世界入面消失架？

唔係架，冇朋友個啲就試唔到

屌 講就易 性格係人地對我好少少就俾埋條命人咁
改唔到

ching i know that feel

輸了便認真